唔好再叫警察做狗

佢地狗都不如 係屎

我冇野講

我無野講

我冇嘢講

我無野講

我要見律師

我無嘢講

我毛野廣

其實狗仔好得意 唔好侮辱狗啊唔該
btw 無野好講

同意

CONDOM

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我冇野講，不過我同意你既講法

我冇野講
唔簽任何文件
合埋眼訓教

你同我律師講

我無野講

我要見律師

我要飲水

我要去廁所

我有權唔解鎖電話

下你侮辱緊啲屎wor
屎起碼可以囉黎做肥料

我冇嘢講我要見律師

[長文]眼淚的意義

kb 9wn1yb 8

狗屎

我無野講
唔簽任何文件
合埋眼訓教
叫律師

冇野好講

警畜，我無野講

ผมไม่มีอะไรพูด

食屎啦，hk popo

同意 一早覺得狗好過佢哋好多
我無嘢講

我無野講，我要見伍律師 2608 1400

我無野講 我要見律師

我無嘢講

我有權唔解鎖電話

我要見律師

我無野講
我要見律師
我要o屎

我無野好講

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

冇野講、唔簽野、唔解鎖

叫警渣

咁佢地就係

五十歲肥藍絲廢中便秘三個月終於食瀉藥屙得出嘅爛屎
做肥料都嫌太臭搞到要棄置塊田所以無人會用

I have nothing to say.

我個名係咁嚟。

我無野講
我要見律師

condom

狗係人類最好既朋友 同時最響往自由

我不嬲反對叫警犬
因為我有養狗
我隻狗唔咬人 好乖好可愛好得人中意

💩

我冇野講

警犬出名咬住唔放

我要見律師

我都唔知

律師黎之前我無野講

我無嘢講
要搜就等我律師嚟

我冇嘢講
記得大叫其犬隻編號以代替啊蛇

我冇嘢講 多謝

我無野講

你有咩問題

我
無野講

我無嘢講

食屎啦 mon po 屎

試著不要講狗屋 是公廁

我有野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

黑屎

我要食飯
我要去廁所
我冇嘢講

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我無野講

我要見律師

你有咩就同我律師講

等律師黎到我先講

推

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我唔會解鎖手機

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

i no yeah say

Pc9527 我冇嘢講

係狗⋯⋯屎

我要驗傷

警屎
我無野講了

狗屎
我冇野講了

係地底屎渣

我要講
狗真係好得意
d屎渣唔好再侮辱狗狗

學術問題 賤種過狗 應該點形容 賤種狗？

我冇嘢講！

I no thing say ah ar sir

我有野講，食屎啦梁非凡

有六舊mon post 既屎

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

笑左

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要去廁所
我唔解鎖電話

PC9527！我無嘢講！

我無野講。吹呀？

屌 一諗起日日痾舊警落馬桶
日日畀人搞我後面

我係人
我無野講
因為講你都聽唔撚明呀

屎察 我無野講

shit

侮辱了狗

侮辱了屎

阿sir我有野講:

我無野講！

我無嘢想講！

嘩！啲屎黎緊！！

小心比屎斗

等我律師答你

支持香港警察
是狗是屎不該我們下定
成立獨立調查就最清楚

💩💩💩💩💩💩💩💩

屎都或者有用 可以做肥料

估中入黎留言

我無野好講

我無嘢講

支持，狗咁得意唔好侮辱狗

齊心的時候
我無野講

我無野講！
屎！

d狗狗不知可愛幾多萬倍

我冇嘢講
我要見律師
我要食飯
我要毛毯

蝗家警察

我Mo野講

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我有權食飯 要氈 去廁所

唔好侮辱屎 警察係低等人型病毒咋 有害㗎

Agger

識我哋嘅人都知我哋係最尊重狗嘅

我
冇
嘢
講

警屎幾好聽

我無野講 我想屙屎

生物都有靈性 佢地係屎

我無野講